小明係港獨

大陸喱個腦真係好得意，個思維係政府一定要支持、政府唔可以批評，反政府就係港獨，究竟呢班人係點做出黎？

Zf係咩黎

政府

政府？

政府？我估連政府都唔可以打正字應該係驚俾人block account大陸傻閪

警方
中國有好多禁用字佢地要咁講
但佢地仍然堅持中國無限制自由

18線？笑而不語

內陸成堆窮人
佢地咪又係話支那好繁榮

佢都唔係做大陸市場啦
驚你十四億窮人咩

呢班生番都係聽番野狼disco

zf係政府

邊個係大V
咁有吉士

睇簡體字都已經辛苦
佢地堆代詞睇到問哂號

笑撚死我 方皓玟撚會返大陸開show咩
唱比你聽你都聽唔明啦7頭
聽你嘅逗音啦

WFC支蛆

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台

嚟緊小明會出碟同開演唱會大家識做啦

下，你班微博垃圾今日先知？

同泛民一樣 唔撐就係熱狗係5毛

係又點？